    [{
        "id" : 1,
        "book" : 1,
        "title": "Standard Generalized Markup Language 1",
        "content": "<div class=\"c-news__content\">\r\n                  \r\n                  <div class=\"c-news__body\" data-share-text=\"\" data-news-content-text=\"\" data-disable-copy=\"\" data-continue-reading=\"\" data-continue-reading-hide-others=\".js-continue-reading-hidden\" itemprop=\"articleBody\">\r\n                    <p>A possibilidade de Jair Bolsonaro (PSL-RJ) liquidar a fatura da elei\u00E7\u00E3o no primeiro turno entrou no radar de seus principais&nbsp;advers\u00E1rios.<\/p>\r\n\r\n<h3 class=\"c-news__subtitle\">SAL\u2002<\/h3>\r\n\r\n<p>No PT, a receita para reagir \u00E0 possibilidade n\u00E3o era consensual at\u00E9 o fim da tarde de ter\u00E7a (2).<\/p>\r\n\r\n<h3 class=\"c-news__subtitle\">A\u00C7\u00DACAR\u2002<\/h3>\r\n\r\n<p>Uma parte do partido achava que <a href=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2018\/10\/explosao-da-rejeicao-de-haddad-sugere-que-elenao-ajudou-bolsonaro.shtml\">Fernando Haddad<\/a> deve subir o tom e passar a atac\u00E1-lo. Outra, que era preciso manter a calma --e o discurso \u201Cpaz e amor\u201D.<\/p>\r\n\r\n<h3 class=\"c-news__subtitle\">CURVA\u2002<\/h3>\r\n\r\n<p>As pesquisas di\u00E1rias internas da legenda <a href=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2018\/10\/bolsonaro-cresce-e-atinge-32-haddad-tem-21-e-ve-rejeicao-subir-no-datafolha.shtml\">mostravam, como o Datafolha<\/a>, o capit\u00E3o reformado ganhando pontos nos \u00FAltimos dias.<\/p>\r\n\r\n<h3 class=\"c-news__subtitle\">CONFIRMA\u2002<\/h3>\r\n\r\n<p>Defensores p\u00FAblicos discutir\u00E3o cidadania nas urnas com 60 jovens internados na Funda\u00E7\u00E3o Casa. O programa faz parte do curso \u201CJovens Defensores Populares\u201D, ministrado pela Defensoria P\u00FAblica do Estado de SP.&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<h3 class=\"c-news__subtitle\">CONFIRMA 2\u2002<\/h3>\r\n\r\n<p>No domingo (7), 1.424 adolescentes que est\u00E3o em 55 centros socioeducativos da funda\u00E7\u00E3o no estado de S\u00E3o Paulo v\u00E3o poder votar nestas elei\u00E7\u00F5es.&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<h3 class=\"c-news__subtitle\">CARD\u00C1PIO\u2002<\/h3>\r\n\r\n<p>O curso vai at\u00E9 o in\u00EDcio de novembro e, al\u00E9m da aula inicial sobre as elei\u00E7\u00F5es, tamb\u00E9m tratar\u00E1 de temas como o enfrentamento da viol\u00EAncia de g\u00EAnero, as diversas manifesta\u00E7\u00F5es da discrimina\u00E7\u00E3o e as formas de combate.<\/p>\r\n\r\n<h3 class=\"c-news__subtitle\">\u00C9 PIQUE\u2002<\/h3>\r\n\r\n<p>O ex-diretor de Abastecimento da Petrobras <a href=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2018\/07\/tcu-multa-renato-duque-por-irregularidades-na-refinaria-abreu-e-lima.shtml\">Renato Duque<\/a> e o ex-presidente da OAS <a href=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2018\/06\/leo-pinheiro-e-lula-conversaram-no-sitio-de-atibaia-antes-das-reformas-diz-caseiro.shtml\">Leo Pinheiro<\/a> fizeram uma festinha de anivers\u00E1rio em conjunto na cust\u00F3dia da Pol\u00EDcia Federal, em Curitiba, no s\u00E1bado (29).&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<h3 class=\"c-news__subtitle\">\u00C9 HORA\u2002<\/h3>\r\n\r\n<p>Duque completou 63 anos e Pinheiro 67. O doleiro Adir Assad tamb\u00E9m aproveitou a comemora\u00E7\u00E3o para celebrar sua sa\u00EDda. Ele vai cumprir o regime de pris\u00E3o domiciliar em sua casa em S\u00E3o Paulo com o uso de tornozeleira eletr\u00F4nica a partir de meados deste m\u00EAs.<\/p>\r\n\r\n<h3 class=\"c-news__subtitle\">MINHA L\u00CDNGUA\u2002<\/h3>\r\n\r\n<p>A segunda edi\u00E7\u00E3o do livro \u201CComent\u00E1rio \u00E0 Constitui\u00E7\u00E3o do Brasil\u201D ser\u00E1 lan\u00E7ada nesta quarta (3), em Bras\u00EDlia. A obra foi feita sob a coordena\u00E7\u00E3o de J. J. Gomes Canotilho, Gilmar Mendes, Ingo Sarlet e L\u00EAnio Streck. A coordena\u00E7\u00E3o executiva \u00E9 de Leo Leoncy.<\/p><\/div>",
        "date" : "10/03/2018",
        "image" : "https://cdn1.iconfinder.com/data/icons/metro-ui-dock-icon-set--icons-by-dakirby/512/Windows.png"
    },
    {
        "id" : 2,
        "book" : 1,
        "title": "Standard Generalized Markup 2",
        "content": "",
        "date" : "10/02/2018",
        "image" : "https://cdn1.iconfinder.com/data/icons/metro-ui-dock-icon-set--icons-by-dakirby/512/Windows.png"
    },
    {
        "id" : 3,
        "book" : 2,
        "title": "Standard Generalized Markup 3",
        "content": "<div class=\"c-news__content\">\r\n                  \r\n                  <div class=\"c-news__body\" data-share-text=\"\" data-news-content-text=\"\" data-disable-copy=\"\" data-continue-reading=\"\" data-continue-reading-hide-others=\".js-continue-reading-hidden\" itemprop=\"articleBody\">\r\n                    <p>A possibilidade de Jair Bolsonaro (PSL-RJ) liquidar a fatura da elei\u00E7\u00E3o no primeiro turno entrou no radar de seus principais&nbsp;advers\u00E1rios.<\/p>\r\n\r\n<h3 class=\"c-news__subtitle\">SAL\u2002<\/h3>\r\n\r\n<p>No PT, a receita para reagir \u00E0 possibilidade n\u00E3o era consensual at\u00E9 o fim da tarde de ter\u00E7a (2).<\/p>\r\n\r\n<h3 class=\"c-news__subtitle\">A\u00C7\u00DACAR\u2002<\/h3>\r\n\r\n<p>Uma parte do partido achava que <a href=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2018\/10\/explosao-da-rejeicao-de-haddad-sugere-que-elenao-ajudou-bolsonaro.shtml\">Fernando Haddad<\/a> deve subir o tom e passar a atac\u00E1-lo. Outra, que era preciso manter a calma --e o discurso \u201Cpaz e amor\u201D.<\/p>\r\n\r\n<h3 class=\"c-news__subtitle\">CURVA\u2002<\/h3>\r\n\r\n<p>As pesquisas di\u00E1rias internas da legenda <a href=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2018\/10\/bolsonaro-cresce-e-atinge-32-haddad-tem-21-e-ve-rejeicao-subir-no-datafolha.shtml\">mostravam, como o Datafolha<\/a>, o capit\u00E3o reformado ganhando pontos nos \u00FAltimos dias.<\/p>\r\n\r\n<h3 class=\"c-news__subtitle\">CONFIRMA\u2002<\/h3>\r\n\r\n<p>Defensores p\u00FAblicos discutir\u00E3o cidadania nas urnas com 60 jovens internados na Funda\u00E7\u00E3o Casa. O programa faz parte do curso \u201CJovens Defensores Populares\u201D, ministrado pela Defensoria P\u00FAblica do Estado de SP.&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<h3 class=\"c-news__subtitle\">CONFIRMA 2\u2002<\/h3>\r\n\r\n<p>No domingo (7), 1.424 adolescentes que est\u00E3o em 55 centros socioeducativos da funda\u00E7\u00E3o no estado de S\u00E3o Paulo v\u00E3o poder votar nestas elei\u00E7\u00F5es.&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<h3 class=\"c-news__subtitle\">CARD\u00C1PIO\u2002<\/h3>\r\n\r\n<p>O curso vai at\u00E9 o in\u00EDcio de novembro e, al\u00E9m da aula inicial sobre as elei\u00E7\u00F5es, tamb\u00E9m tratar\u00E1 de temas como o enfrentamento da viol\u00EAncia de g\u00EAnero, as diversas manifesta\u00E7\u00F5es da discrimina\u00E7\u00E3o e as formas de combate.<\/p>\r\n\r\n<h3 class=\"c-news__subtitle\">\u00C9 PIQUE\u2002<\/h3>\r\n\r\n<p>O ex-diretor de Abastecimento da Petrobras <a href=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2018\/07\/tcu-multa-renato-duque-por-irregularidades-na-refinaria-abreu-e-lima.shtml\">Renato Duque<\/a> e o ex-presidente da OAS <a href=\"https:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2018\/06\/leo-pinheiro-e-lula-conversaram-no-sitio-de-atibaia-antes-das-reformas-diz-caseiro.shtml\">Leo Pinheiro<\/a> fizeram uma festinha de anivers\u00E1rio em conjunto na cust\u00F3dia da Pol\u00EDcia Federal, em Curitiba, no s\u00E1bado (29).&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<h3 class=\"c-news__subtitle\">\u00C9 HORA\u2002<\/h3>\r\n\r\n<p>Duque completou 63 anos e Pinheiro 67. O doleiro Adir Assad tamb\u00E9m aproveitou a comemora\u00E7\u00E3o para celebrar sua sa\u00EDda. Ele vai cumprir o regime de pris\u00E3o domiciliar em sua casa em S\u00E3o Paulo com o uso de tornozeleira eletr\u00F4nica a partir de meados deste m\u00EAs.<\/p>\r\n\r\n<h3 class=\"c-news__subtitle\">MINHA L\u00CDNGUA\u2002<\/h3>\r\n\r\n<p>A segunda edi\u00E7\u00E3o do livro \u201CComent\u00E1rio \u00E0 Constitui\u00E7\u00E3o do Brasil\u201D ser\u00E1 lan\u00E7ada nesta quarta (3), em Bras\u00EDlia. A obra foi feita sob a coordena\u00E7\u00E3o de J. J. Gomes Canotilho, Gilmar Mendes, Ingo Sarlet e L\u00EAnio Streck. A coordena\u00E7\u00E3o executiva \u00E9 de Leo Leoncy.<\/p><\/div>",
        "date" : "10/03/2018",
        "image" : "https://cdn1.iconfinder.com/data/icons/metro-ui-dock-icon-set--icons-by-dakirby/512/Windows.png"
    }
]
